遲D我終於唔再係香港人

我係中國噶奴隸

DLLM

香港人唔好怯啊 頂撚住啊